<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<NewDataSet>
  <JoburiAngajat>
    <idJob>1</idJob>
    <Firma>Roweb</Firma>
    <Departament>IT</Departament>
    <Studii>Licenta</Studii>
    <Oras>Pitesti</Oras>
    <Post>Web Developer</Post>
    <Descriere>Nu suntem o corporatie. Suntem o companie dinamica si entuziasta, unde vei avea ocazia sa lucrezi cu ultimele tehnologii de pe piata.


inveti sa faci un proiect web de la A la Z, cu cele mai moderne tehnologii;
dezvolti proiecte in echipa alaturi de mentori cu experienta din Pitesti si Craiova;
cunosti oameni noi din industrie si te conectezi cu programatori din toate orasele in care avem echipe si colegi (Bucuresti, Craiova, Pitesti, Iasi, Oradea, Rm. Vâlcea, etc);
inveti intr-un mediu sigur si flexibil - stagiul de practica se desfasoara doar online;
poti obtine un internship platit + ulterior sansa de angajare;
la finalul stagiului primesti adeverinta de practica si recomandare;
faci primul pas important pentru o cariera in programare.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                               </Descriere>
  </JoburiAngajat>
  <JoburiAngajat>
    <idJob>2</idJob>
    <Firma>Roweb</Firma>
    <Departament>IT</Departament>
    <Studii>Master</Studii>
    <Oras>Pitesti</Oras>
    <Post>QA Automation Tester</Post>
    <Descriere>If you have:

good communication skills, and up-to-date knowledge of software programming and software test design;
the capability to run through tests and analyze the results;
good knowledge of test automation using Selenium + C# for web applications;
support test automation solutions for different environments (Web, Web services and XML);
strong understanding of various test frameworks and should be able to extend the T&amp;L IT Keyword Driven Selenium Test framework to existing and new digital assets.
We will like to meet you, as soon as possible, just click on "Aplica".                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            </Descriere>
  </JoburiAngajat>
</NewDataSet>